強烈要求立法男人必須剃lin毛

都唔知啜你粒lin定啜你條毛

但閉眼啜粒無毛lin咪同啜女性lin無異
所以lin毛同女人對波一樣, 係區分性別既要素

試過條女都有lin毛

仲要成日好硬好吉

本身冇lin毛，試過吞左條女lin毛
自始自己會生lin毛！
100%真人真事！！

我條女都有4條長嘅，幾大波都冇用

仲要好似yum毛咁曲的

第一次玩對波果陣又唔好意思出聲 頂硬上

幫佢掹左佢

依d情況點搞
當今次你頂硬上
咁日後點搞
點開口叫佢掹左去
如果開左口既話 又驚唔驚條女話你嫌棄佢

到拍左一排之後，頂唔順，啜lin果陣偷偷地抜走條毛，比佢diu到7彩

Finding lin毛

🤢🤢🤢🤮🤮🤮

之後都唔玩果邊波 到耐左先幫佢拔左佢
但要小心佢痛到反面

巴打好夠僵 應該好撚痛

我4條可以點搞

點樣可以一路玩既同時
可以幫佢掹而又神不知鬼不覺 唔整痛佢

嘗試猛但猛唔到 到時仲仆街

咬佢粒lin果下掹佢出黎
巴打試下脫毛膏

btw小心粒lin過敏

gay

下面個頭